今次香港民怨分分鐘大過雨革,香港人一定要堅持

今次係雨革之後香港人最團結嘅一次
見到有咁多人聯署我真係好感動
而家貿易戰係一個好機會
我哋做咩全世界都會見到
只要堅持住香港一定會赢
唔想香港玩完就一定要出嚟

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

香港暴徒又準備工具 磚頭對抗中共勢力
爆店鋪玻璃攞野都係情非得已

如果係為左守護自己嘅家園 拎磚都係迫不得已
你望下對手有咩？ 槍 棍 盾牌
肯為香港人抗爭嘅係英雄 好過你呢啲鍵盤死5毛

巴打講得岩 呢家全世界睇住
我地市民遊行反對既力量就係一個好證明！

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

佢今次用完實仆街

香港人加油
自己香港自己救 世界一定會聽到我地既聲音

一用就會有當年928催淚彈既效果
而且今次民怨更大，關乎香港經濟同存亡
用左既話反應相信會大過928催淚彈

全世界睇住？個大台咪成為兵家必爭之地？
好睇囉

睇住？以為自己邊個 咪又係加把口 有乜用
你唔係以為國外勢力咁易出兵吓？ 就算係美國都唔係話打就打
等睇負評又博唔到